我瞓唔着啊啊啊啊啊啊

M痛到仆街
點樣瞓啊.....
聽日仲要返工

食止痛？

我冇食開
我驚食左有條路
會依賴

食啦屌

我覺得痛就要食 無謂令自己痛啦
熱敷真係冇乜用
有時真係痛到仆街要食兩粒

屋企冇....
唔想夜媽媽走落街
我通常淨係痛頭一日
不過聽日會買嚟守門口！

暖水袋？

我係咁搵哂分散注意力
同埋用吹暖被竇部機嚟吹肚
再用手搓下

暖包有冇用？
我未試過痛到咁....

應該會好啲

點解咁對自己
痛就食藥啦
又唔係每日

好驚依賴...
但又唔係個個月都痛

唔該

唔係每月咁淨係食少少啫

聽日會去買！
希望啲人唔會止痛藥都搶啦

我諗唔會 但m痛配方係冇撚用 食嚟晒氣
買返速效會好啲

呢樣真係唔識！唔該你啊